會唔會去另一半屋企拜年？送賀年禮物？

如題

有啲長輩好老奉
知道囝囡拍拖 又帶過佢地返屋企
就期望新年人地會「表達心意」

係咪送蘿蔔糕、金莎、海味呢啲係基本嘢？
主動逗利是？ 🧧

冇女去條毛

識咗幾耐
之前有冇見過佢屋企人

探下條女口風

識咗就嚟半年
都幾間唔中上佢屋企
當面同佢屋企人一齊食飯2-3次咁
其他時間都係入房 無咩交流
（佢屋企人比較內向）

帶野上人屋企好基本喎
我次次上男友屋企少極都真係買袋提子啦
新年更加要送啦，送咩就問另一半啦

次次添呀 你好識人情世故
我唔係次次
間中先買啲水果、老人家零食
仲買過boardgame俾佢呀哥家姐嘅小朋友咁囉

咁上去拜個年啦

巴打你會點拜年法 買嘢去 然後一齊傾吓偈？

我男朋友嘅屋企人好沈默寡言
又有啲怕醜咁 好少聚喺廳 通常入房

佢地連做冬、中秋都唔會話食餐飯

一幻想拜年
好尷尬咁

之前就買嘢去 傾下計食個飯
不過啱啱結咗婚 個行程唔同咗

dead air就難搞d 真係要靠你男朋友帶動下

做冬中秋食飯你有冇問過男朋友未識你之前係點搞法

結論係交哂畀你男朋友叫佢搞掂佢

你平時都上去
新年一定要去拜年啦
新年送禮都係必須架喇

我都覺得呢樣野好老尷
佢d親戚拜年會玩下game咁，但佢地又玩到好pro好認真咁，我又唔識玩，搞到好大壓力，唔想玩
之後次次都得我唔玩咁，又搞到好自閉咁

會呀
我宜家同台籍太太結婚年年都會陪佢返鄉下拜會
反而都冇買好貴既野
不過無意中發現外父外母好鍾意叫後輩煮野食
所以我初一都會同太太同埋佢佢細妹同妹夫一齊煮飯